無業漢殺私影女 伴屍一晚棄垃圾站 清潔工好奇褩袋查看揭發

無業漢殺私影女 伴屍一晚棄垃圾站
清潔工好奇褩袋查看揭發

要聞

0:00

【本報訊】已婚無業漢涉2014年虐殺15歲私影模特兒案，控方昨披露棄屍過程，指被告殺人後將載有屍體的行李篋藏於酒店房內，伴屍一晚後才將屍體搬到垃圾站棄屍。被告改用紅白藍膠袋藏屍，並向垃圾站清潔女工借手推車，再將屍體扔到垃圾車棄置。事後清潔女工感好奇，用刀𠝹開紅白藍膠袋後驚見屍體揭發案件。法醫及化驗人員檢驗屍體，發現女死者肛門有血，她的肛門及陰道均有被告精液。

記者：蘇曉欣

被告劉璋輝（左圖）被控涉嫌謀殺私影女郭惠明。

身材矮小的被告劉璋輝（37歲）已婚，被控於2014年12月8日在旺角甘芳街寓所內，殺死15歲女死者郭惠明。案情透露，被告現正服食抗抑鬱藥、躁鬱症藥及精神分裂藥。
控辯雙方的同意案情指，被告殺人後本打算在彌敦道租一間劏房。劏房東主向被告開價3,600元作兩個月租金，但被告要求減租，遭東主拒絕。當日稍後約下午5時，被告拖篋到旺角豪畔酒店，以房租580元租房一晚。被告提供了身份證明文件登記，亦留下電話號碼。

不夠力抬起藏屍袋

一名男職員向警方表示，翌日早上約8時，被告拖着一個看似很重的紅白藍膠袋退房，並詢問有否手推車相借。他表示沒有後，被告再問他有否搬貨用的板車，惟他亦表示沒有。

及後，被告走到旺角砵蘭街垃圾站，向清潔女工查問有沒有手推車用來載垃圾。根據清潔女工的供詞，當時她曾經問過被告欲棄置的垃圾位置，被告表示在垃圾站後面的酒店。

她指被告借走手推車，約10分鐘後便推着一個紅白藍膠袋回來，惟被告明顯不夠力抬起該膠袋，於是她協助被告將該膠袋扔進綠色大垃圾車內，之後被告離開。她出於好奇用生果刀𠝹開膠袋，發現內裏還有一個紅白藍膠袋，並窺探到袋內竟裝着一具屍體，於是立即通知上司及報警。

死者下體有被告精液

警方、法醫及化驗人員稍後到達現場，法醫指當時死者屍體已出現屍斑及屍僵，進一步檢查後發現死者肛門有血迹，經基因檢驗後證實肛門及陰道有被告精液。化驗人員則指死者的頭被兩個黑色膠袋包裹，腳部則被5個黑色膠袋包圍，而載着屍體的膠袋亦有死者血迹。

警方根據清潔女工及酒店職員提供的線索，於同日下午2時許在被告寓所拘捕被告，及後在單位搜到大量膠紙及膠袋，並於雪櫃搜到一支茄汁，及用透明膠袋裝着的手機。及後警方在被告妻子在場下，進一步在寓所搜到一支KY潤滑劑及粉紅色數碼相機。案件今續。

案件編號：HCCC367/15

相關新聞
向清潔工借手推車暴露行蹤
要聞 3小時前

幾下賤既人先用肉體賺錢

你返工唔係用肉體賺錢？

唔可憐
收咁貴預依Ｄ風險

嚇死個清潔阿姐

茄汁 拎黎把撚

點解阿姐隨身有生果刀

帶生果刀緊係要黎切生果架啦

條友都唔知係on9定大膽,
咁撚張揚

屌你老母好撚樣衰呀，判終身啦！
會唔會係連登私影狗嚟
開口埋口話人雞侮辱女性嗰啲呢
佢哋忘記咗自己都係社會垃圾
連登最多呢亭人

二穴中出

垃圾家庭，養出mk,俾毒撚屌死，悲劇

個樣好高登仔

食倒件咁正既mk妹,坐成世都抵

如果個清潔呀姐無打開個袋
佢會唔會成功地瞞天過海

耐D先拉到人，要等有人報條女失蹤，跟住再查，但可能條仔會著草

唔審啦, 直接槍決算啦, 呢條友死有餘辜

點解會搵阿姐幫手抬
掂到個下都會覺得似人體掛

到底你係現實經歷過啲乜 有幾失敗先會講得出啲咁嘅說話
而且係食『到』先啱

其實條傻尻好撚蠢 你dum去垃圾房 就算個呀姐唔開袋 唔洗好快就比人發現

內仲有層膠袋包住, 扎成一舊野咁易知咩

咁撚重係人都會懷疑啦